致聽曰仲返工既朋友

如果你要返工而無辦法一點去到機場，請係你即右手手背畫上一個大圓形並係你收工後馬上入機場。

Stand whit Hong Kong
警察還眼
以眼還眼

黑警死全家

推

點解畫圓形？方便拉人？

8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！
8月12日 1點鐘 去機場！

畫圓形都要拉？

入唔到機場？你仲有野可以做

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

畫功好D畫隻眼都得，我地唔係一個人，我地仲有好多人支持

黑警死全家

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

黑警死全家

覺得返工大過天既朋友，呢個係你唔洗罷工又可以表態既機會

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

【手動轉】

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個打9一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

PLEASE🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
跪求大家！🙇

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811